點解咁多人話放工先入/唔肯長期罷工，和你飛都係要下晝開始？

有冇人答到

同旅客道歉之前，大家更應該同尋日俾我哋fake到一早入咗去on99嘅手足道歉喎

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

負皮嘅答下我？

廢中表示一日未攬炒到，軍糧軍費眾籌也是要來源

答下我啦 而家講緊有班手足俾你哋fake咗仲俾你哋話係鬼、送頭、予人口實，係好大嘅指控喎

？？？